(台測)美國眾神 第1-2季

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

<角色介紹
1.原著小說於2001年出版，先後被翻譯成30多種語言，在全球廣為流傳。故事描述一場即將到來的戰爭，對立的雙方是聖經故事和神話傳說中的「古代眾神」和代表新世界的「美國眾神」。
該劇描述在監牢中的男主角─影，等待著有天可以出獄，望向藍天，重回妻子、好友的懷抱。某天，一條消息到來，他可以提前兩天出獄，但卻是因為他的愛妻和好友同時車禍身亡，出獄後的他失去了一切，除了自由。從監獄釋放後，穿越美國大陸的旅行過程中的一系列奇遇。講述了他與生活在美國土地上的各種神祇相遇，由此引發了出許多精彩動人、奇詭絢麗的故事

2.第二季自上季結尾半小時後開場，延續星期三先生在伊絲特的派對上，敲響新、舊神之間的戰爭後，世界先生正籌備對星期三先生的復仇計畫。與此同時，科技小子尋找著媒體女神。然而在舊神這邊，星期三先生繼續與影子同行，提交開戰提議給舊神們。蘿拉和瘋子史溫尼結伴，影子開始了解這個充滿神祇的怪異世界，並以一位信徒的身分開闢一條道路，但此路卻遠遠與順遂兩字天差地遠。

不論新神、舊神或是祂們一路上遇見的人，在事情發展不如預期下，他們都會發現自己正踏上橫跨美國的旅程—所有人都注定要在伊利諾州的開羅，引爆一場決定勝負的高點

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野